仲未瞓得著

聽日翻工會唔會死

依家訓
聽日開工

餓醒咗